鳩硬蛇今晚扑咗幾多人

收到風比人扑

鳩硬蛇係斷指嗰個?

佢收左安家費了

唔怪得成晚冇上水

斷爪

鳩硬蛇警司嚟。。。

咪老屈我斷手

樓上警察

出現了